打完港警必定要打正規武警

兩邊都要全死